有冇人睇過拜登上位後會推出咩政策？

之前侵侵選之講既野基本上都做晒，一個實牙實齒既總統真係唔易做

賴共

ACB SPI

47年無政績
會有咩好政策係講得出做得到

真係冇咩具體措施

重返世衞

sleeping for another 4 years

取消美金
轉用RMB
張銀紙個icon轉埋做刁帝

會團結美國，消滅肺炎，世界和平

成立美利堅社會主義共和國聯邦
United Socialist States of America
向中國稱臣🇨🇳🇨🇳

訪問支那先

玩幼幼合法化